如果殺死病毒快過傳播病毒？

好似打機咁，每人都用75%酒精或1:49漂白水噴係所有有機會接觸到既地方，會唔會減低到好多全部病毒嘅機會，無知一問

死人

唔明？

病毒係人體沒辦法殺死。一樣傳會染其他人

玩過瘟疫公司未
衰啲講句係佢個病毒而家差唔多傳染技能點滿+全世界一齊拿嘢+醫療加預防資源嚴重不足嘅情況下
就係要致死速度快過傳播速度
病毒喺殺死咗宿主之後未去到搵到下一個宿主就死曬
病毒先會自我毀滅

揀D無感染 & 高質既人上挪亞方舟
之後殺晒其他人咪得

揀你同全世界冇病嘅女,
等你爽死係方舟到好唔好?

只菌醒嘅

病毒係人體入面點殺得死，仲要唔知邊個係有病毒

咁如果個宿主，臨死前有口水係一個門柄度呢？

人體入面既留比醫生醫，我所講嘅係傳播問題，明白未？

如果全球所有HIV 帶菌者都集中晒然後殺死，
就可以杜絕HIV 了

一段時間之後啲病毒都會死